[polyu新hall] 有冇巴打呢排準時每日8點被對面地盤嘈醒？

上個星期開始 每日嘈嘈嘈
準時8點嘈到11點放飯先靜
日撚日鑽地 鑽到地核先收手？
得星期日舒舒服服訓到晏就
今日開始1-6又要聽佢嘈